想問csl 4.5g 全速無限幾錢？

我收到cold call 238底唔底？

都係差唔多，其他同類型嘅冇限GB數仲貴

想問多少少，3同csl比，應該csl快d?

csl
4.5g $387x24個月 本地無限無限速+2G大灣區
5G $429×24 個月 100GB+2GB大灣區

已經有5g 申請？

5G有乜用？假5G之外，個plan又貴。

其實仲可以平啲 巴打幾時到期

3台 想叫我續約 開左個 4.5g 全速無限plan 158蚊 比我

平幾多

非大專生有無辦法幫手搞到大專生plan

好似有D貴WO

ching 用3台速度如何? 有無用過speed test平均download幾多 mb度?

剛續咗個家庭 plan 超抵四百一元有五張咭，全包冇限。平均一張都係八十元，屋企寬頻都 cut 咗去。

3hk無限plan用過10-20GB data限速4-5M速度

未過gb數都快，過左呢....叫做接受到o羅....

無限plan = csl. / 數碼通
有限數據嘅plan = 3HK

當然啦, csl 測速好易就有過百mb

好似唔太抵